「我要搭MTR！」「 我截架的士比你丫？」

「我要搭MTR！」
「我截架的士比你丫？」
「我要搭MTR」
「加隻勞」
「我要搭MTR」
「但你琴晚你差D死喎」
「琴晚如果我搭MTR 我洗炒！？」
「你搭MTR 你死左喇！」

樓主可以同買犽宿post 一爭高下

最尷尬係今次

我高汁咁多

我都記得個post
叫咩名 重溫下先